想買用摩擦式納米發電機整嘅玩具 香港邊到有得買？

即係好似條片入面嘅發光眼鴨仔/發光眼手仔拍拍咁
唔知香港邊到有得買？

其實input咪又係動能

都係嘅 不過想問下個隻拍手會發光嘅玩具香港邊一區嘅玩具鋪會有機會有